[行動post]10月20日發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!

本人宣布下星期發起不自殺聲明運動

琴晚開左兩個post核實呢個運動，奈何反應極之冷淡，可能撞正十八區開花，所以我特地開多一次 好希望大家推爆佢，係行動post呀！ 如果呢個post反應仍然冷淡，咁只能講呢個不自殺運動壽終正寢

想睇呢個運動的重要性同如何打上國際戰線可睇番上面個傳送門

現時核實最後運動詳情:
時間 :
10月20日(星期日) 當天舉行 (有手足提議過不如縮短時間，甚至明天星期一就開始，但我考慮到宣傳問題，現時反應不算熱烈，只怕極少人響應，所以我決定維持決定，而且下個禮拜日大部份人都放假，應該會有時間比大家做呢一件事，希望呢一星期既時間大家除左參與其他行動之外，可以幫手宣傳埋呢個運動)

內容:
當天響應運動既人只需要係自己所有既社交媒體(例如instagram , facebook ) 以貼文方式，以貼文方式,以貼文方式發佈不自殺聲明,請勿使用限時(得24小時，24小時之後就冇野保障自己，亦都冇意思)，以下將會有中英譯文作SAMPLE (基本上所有人打一式一樣既不自殺聲明亦都冇問題)，另外非常建議大家同時使用 Twitter 發佈(主要使用英文譯文)，因為上個POST都講左，除左保障自己之外，係想打上埋國際戰線!!!!

成件事冇壞處，如果多人做可以打到個氛圍出黎，即使少人做都唔會覺得柒，因為你保障緊自己，COPY篇文再發佈其實頂盡都係用你2 - 3 分鐘，咁樣都唔肯做?

最後個句，香港已經發展到呢一個地步，如果你仍然擔心打個聲明會引來不可招致之後果，例如會被清算，對自己份工有影響等等，你不配有爭取民主的資格，你對唔住被捕及死去義士，更恥有香港人之名。

以下為譯文(希望大家手動廣傳比所有冇連登account既人，因此我不加密)
中:
不自殺聲明
本人在此特地聲明：
本人生性謹慎，亦有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。
本人對近期香港局勢表示高度關注，雖然情緒時會低落，或時有發布負面內容，但並不至於會作出自殺行為。
如有任何不測，必遭他人逼害，特此留照。
此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請積極聯絡本人。

英:
No suicide statement
I hereby specifically declare that:
My personality is cautious and has strong beliefs. In the past/ present/ future event of illness/ political persecution/ hardships of my life, I never seek suicide to be free.
I am very concerned about the recent situation in Hong Kong. Although my mood is often low, or the announcement of my political views will be made publicly or privately, it does not mean any suicide intention.
If there is any eventuality, it will be a persecution by others.
After this statement, if anybody find that this account is no longer online in the near future or in the future. Please actively contact me.

我用IG舉例 :

咁樣就可以

以下為貼文圖像(作參考) :

本人極之建議所有人於同一天 即10月20日當天一齊係所有社交媒體發佈，咁樣先會幫仲諗緊PO唔PO既人打支強心針!!!!!!!!!!!!!!!!!!

另外就係如有需要，即係覺得自己生命即將 / 可能受到威脅，亦可以提早發佈

總之，唔好睇少自己份力量，唔好覺得PO左出黎都係果班朋友睇，你D朋友見到一個兩個都PO，就好自然跟埋一齊，羊群效應就是這樣生來的。

幫手推爆呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!
幫手推爆呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!
幫手推爆呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!
幫手推爆呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!
幫手推爆呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!

10月20日！不自殺聲明！

10月20日！不自殺聲明！

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

推

推推

單係唔自殺係無用

唔出境
唔游水
唔行山
唔搭船
唔揸車

可以自行補充

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

手足推啊
依家咁嘅時勢真係要好好保障自己

反應非常冷淡

Tui

幫你推
岩哂班懶人

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

推未

屌

香港人，反抗！

push

推呀

Up

111

Push

光復香港 時代革命

TUI

本人在此特地聲明：
本人生性謹慎，亦有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫

幫手推

覺得唔係20號會好啲
20號個個attention 去晒遊行度

你啲英文都幾尷尬

再推

再再推

求更好既譯文